hi 淡友 (368)

富途送建行股票，岩既拎去

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

預備

pushhhhhhhh

好彩走+1走得快

推柒布布

出左雙熊都無信心put
我真係垃圾

成班叫哂春
利申入左10手極牛

牛軍知驚未

美帝咩事

9

美股not looking good

169

同上星期三好似 磨磨下...

個市好唔對路 x N

磨豆腐

外圍全綠

人民幣就快6.95

牛軍

忙左成日..

700熊仲未放, 又同星期二一樣V返上去
想玩幾耐

聽日爆跌

環球成版紅色
聽日千跌

又玩然

應該儲夠牛

聽日24000

頭先有reach過

今朝升呀

玩完

但期指真係硬到你唔信

熊倉就升
牛倉就跌

兩萬六都廢時睇

低水200了 邊到硬

玩撚猿

目標24000

極牛又拎左去做祭品

6677 而家個走勢幾似7月頭磨勁細range咁

聽日long佢老母先

+1玩下

今晚夜期準備見24

無熊係手

牛軍知錯未?

未平總少1200張，未平淨少700張
轉倉

人仔破7 vs USD破96.48

太近 250神秘力量鐵底

低位牛左唔好驚 就算穿底都似係以26000為頂既區間

幾時入 唔記得走？

都唔明咁淡做咩

今日食左無補啦
放心啦唔會穿2萬5

Susan +4冇野啊可

邊樣先呢

plus500 4點半收左市啦，等聽朝派彩

執左40點

聽日輸晒 唔駛再玩牛熊

金融之子出黎貼下戰績圖ok?

+5 啊

都未破日市低位

食得咸魚抵得渴
冇事掛

Cnh俾人淡擊者

無貨表示訓教教

等聽日出糧玩琪芷

棍棍有力

留名等穿前底

今日豬咗8k又走咗熊，我覺得自己好失敗

熊市走熊

QQ adr

紫巴

錢真易賺

老美deep v啦好嗎

唔會deep v到 deep到我切

你平啦好嗎
見到你咁好心痛
我俾人夾10點都喊哂口

之前美股就一直算到破頂 但港女就一直跌
到美股破頂後 一次大插 港女又要跟機。點玩呀 熊佢老母

Deep V 失效

今日晏就 唔記得睇時間 咁就4點

今日唔得閒，原本諗住空倉食花生，之後跌到仆街先醒起有鎖倉呢回事

豬左50 usd

咪係 都唔公平ga

快deep v比我加mushroom

我想上返車，256都照殺

遲啲deep 姐

超唔公平

聽朝裂口殺251？

我要v上去

想太多

好彩空倉

唔夠力落

港女再跌深d，美股啱啱跌
錢可能返港股變熊二

見你放咗幾日點解今日先走？

準備V

因為我今日唔得閒睇市，所以朝早傻撚咗

仲係熊一 出年4月前睇18000點

三角型大c 呢？

巴巴第一站140！

上啊，比我上車啊

仲落緊啵

執多30點

252牛唔死，以後唔玩牛熊

120

好勤力

夾到好痛
聽日高開少少畀我走唔該

咁你放棄啦 及早離去

好唔開心。
加唔切沽

高開少少比我上車

聽朝訓醒會係咩世界
爺西唔知仲有無錢救巿

都話唔太淡

個美市直上想轉燈？

又屌唔穿
等咩

一定v 既

爺閪收皮啦，港女剝哂衫等比人搞到高潮都扯唔起，正垃圾

睇克今晚 聽日睇呀爺

又係你牛 無位加沽啦

信念圖呢

入左2張 +2，等轉燈

牛軍聽日有冇party

大戶都開始食沽，仲沽

咩位入

水尾果百零點算啦

應該話，佢以後可以玩啦

26230 26250

唔夠信念啊。個信念少左一半

好味道

布神你

見到26211 26208有個底, 穿咪stop loss，最多輸30點，賺可以賺過百點

我老撚地唔平架喇。我要食股joy浪

咁係咪聽日放熊

冇信念wor
食得50點

嘩大大大棍

聽日係咪可以入定牛仔
信念牛?

金融之子 vs 信念帝呂布

淡淡大戰

睇淡都可以+1，唔升點沽

252鑽石底

你真係唔會放棄任何一個機會

嬲啊
今日等我領軍殺落去
眾將士聽命！
先取24500再直取24000

千跌之日

布神不嬲餅碎都唔放過

比我地上咗25700先，要加爆沽！

先去256再直取245ok?

唔係跌一百幾十點想打發我地熊軍掛

252血肉長城

No ok. 需要突破

個市好難估, 但我睇下星期26900左右

聽日不問價追沽

收到 24900 一定到

布神+2咩位止賺

大棍上

大棍

我睇聽日先升後回
睇下中唔中

一棍

做野了

無所謂,無貨係手

鳩UP

總算跟啱幾隻

又V緊

等到美市變正

期貨仲係唔郁

同我升盡佢

紫淡好耐冇見 別來無恙？

無事na無事na，牛得

圖爺早報話美女難「大反彈」

好耐未見過大家咁齊心叫升

夜期真心易玩過日頭

去左258先 等我走牛入熊之後話之你取到1萬點

即係會大反彈

等我入埋牛先去258 ok？

牛軍有救

嘩真係好撚燈

同意

輸到甩底褲

唔通呢招係傳說中既壓彈弓？

佢地係到壓彈弓

四方8面都有買盤入來 沽唔到落去呀

紫淡大將軍都輸

+230
忍唔住100點食左

係唔係呀

人牛我熊
人熊我牛

先睇25335

yes, 學識左就係自己錢

睇黎可以去番燈位

準備轉燈
牛軍一齊開party啦喂

嚇死我

去返0?

10點幾已經8億

玩細期-1 都有幾舊水汁

跟信念帝唔會輸

果然有個性
人棄我取 輸到仆街

來回食左200幾點 咁就2萬幾

呢個位磨勁耐, 驚佢轉勢

美國佬頂住

牛軍準備好未???

同我死返上去

支持 上左車

而家日頭成曰撚市

聽日睇下AO有咩先啦

收手啦
無人贏到信念帝
call陣先啦

夜晚美股咁樣都好撚

低位買貨，就係咁簡彈

冇可能。只沽不買

布兄 有樣野諗左好耐都唔明
夜期明明跟美股
如果2522X 果時美股繼續插
夜期25209應該穿

再跌再溝 信念

25K PROFIT得返20K 好失敗

仲要玩幾耐哩個ramge

熊軍同我上啊！！！

日市成日俾佢撚狗

咁唔好沽住啦
日日畀人夾好好玩咩

夾係信念既一部分

信念帝都暫時反手

我係信念神

又跌

布神有無睇咩書學炒期？

ok. 聽朝binc

冇，自己實戰

褻瀆神靈

當日學炒，拎住一張細期入場
3萬輸到2萬，再入多1萬，苦練左一個月，終於連本帶利上番4萬

你今晚嘅勝算係0呀

ig細期?

好癲 布神係咪期 動物 輪 股 咩都玩

應該2萬蚊張既期指

夜期呀

你玩左幾耐？

係

唔好手多多 btw 落一落又有位渣多張

1年幾

係咪睇5min k多？

點解可以睇市睇得咁通透？

布神玩半普通期定黑期 ？

美帝準備轉燈

痴撚線 咁玩法隨時買多層私樓收租

binbin有力 好波 計下咩位走

牛三

最快quote 呢個回覆然後俾到富途LINK 賞八分

成日心思思想入tqqq 明明睇佢會升返但都唔敢入
做多兩日paper trade先

1

又話今日走熊入牛過夜嘅?係咁跌呀

玩咁短時間都玩到勁 請受小弟一拜
希望自己下年自己有布神10分1

個信念鬆左！我揸返緊佢

納指道指係咪都睇1min K多
我覺得好似準好多

頭先已經比左tips大家 25230買，下面最多輸20點，但上面過百點。。。

快幫我按

手腳慢 25270跟左

聽日係咪應該等高位沽呢 無貨係手

做左cd rom好耐
布神一年就咁勁

布神有冇1000幻身家

布神玩夜期有無心得講下？

咁布布一開始用邊炒指

布神玩期係咪只玩dt唔過夜？

DLGH 垃圾

強

Son of finance手字幾靚

落返230 maybe

高位沽低位揸 大戶派錢

你越貼住個止蝕位開倉，輸得越少

布神巴巴144.5 好堅

285-2

又跌玩完

平左4點開果張算 執5十零點

English please

美女又連棍落

屌 頸都斷

搵位再買

其實學識左，技術就係自己，終身受用

點學

又棍棍有力

美女跌舊果大棍阻力好大

已按...

就快25230

落多20點 我要止賺

用緊8仔無得買期
不過暫時個本都唔夠大
有無咩方法練定身手

吉死人

開個demo ac 玩下

一齊玩paper trade

252牛 9:20 暫停買賣

個Faith 唔夠firm 喎

230即彈

信念書法大賽

2382聽日同我大棍落

聽日開市追牛/熊

我感覺到我嘅信念隨着時間而減退。我要不停寫信念兩個字加強自己信念

布兄期貨多家期權多

有無link

TQQQ

唉

Sp trader 有 不過唔係實時 數據唔跟足 但可以試下d制

加多d信念啦 減咗半啦

自己試下paper trade

準備定文房四寶

見佢依個位抽插左好耐，個信念揸唔緊。
快d穿加強返我嘅信念

252 係咪要穿

好似冇力上咁

新身份證好撚7
成張回鄉証咁既

無力上又無力落
繼續磨

而家好唔好再+1過

老美25550硬到

穿了

似會有一棍200點直插

信念

真係想落地獄咁款

係信念既威力啊

又開始西

個人覺得易少少 可能朝早番工唔可以mon

地心探險記

彈都唔彈下

殺落去呀

痴線

就係想咁

聽日252牛

屌, 忍唔住220+1

同我棍棍升盡佢

應該跌得差唔多 要升

無差數多，彈唔起

我們在天上的信念。
願人都尊你的名為聖。
願你的能力降臨，願你的不懼行在散戶，如同行在大戶。
我們日用的倉位，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了大戶的債。
不叫我們遇見試探，救我們脫離震倉。
因為期指，牛熊，正股，全是你的直到永遠，阿門。

2，30點 點都會彈一彈

升緊喎

假突 落呀

納指停不了

今晚跟納指炒就岩

25080係咪鐵底

25130先好+1，冇底

啊門

如果夜晚開-1 乜位都羊

夜晚到125

今晚唔會出黃昏之星掛

今日就係千跌！！我講個話帶領大家殺落去

一班人比人撚左牛過

但係你信念減半

唉屌 又冇淡倉係手，聽日又爆既話真係

依個就係唔跟隨信念嘅後果

邊個撚人牛過？

做左cdrom 咁耐終於頂唔順要開個ac 大家好

美國佬咩玩法

玩完 準備800

聽日一定托到平開

輸緊定贏緊先？

殺啊

CLS 咁跌法125都守唔住 冇BREAK俾三傻拉落去

死晒 聽日牛 食得直落24800冇水花

220先-1，都有水位

聽日追a股跌幅就正

死落去

一開2400

真係一棍

信念帝已回歸

覺得港女聽日是米開始千跌

繼續股joy 真係進入熊三

布C FU

今日好彩臨收走左牛

同我插深啲 插盡佢

plus 500 位巴打RIP

個個追反彈，牛證今日狂流入，好喇！過夜瞓醒真打靶

無底 又低水三百

聽日一開25125，可能全世界追沽

聽日會唔會出現千跌之日

崩盤

慘啦 今日我又要俾人BIN 好在我講明係9uper

痴撚線 美國佬為世界帶黎股joy

輸埋聽日可以介賭

金融巴，想請教一下，恆生張Debit Card係咪等於佢張Enjoy消息卡？定係另一張？

全倉買跌，唔洗金翅仆街鳥掛

咁就抽升架啦

然後反彈 大戶又贏

信念熊係咪就黎大結局?

求畫左2條線唔知岩唔岩求指點

呢個係咩位黎

買左成個星期，聽日熊仔終於長大啦

3傻如果穿星期2支陽燭，就正式玩完

爺閪再崩50點

熊過

長好笑係今日比人震走晒熊 輸錢的人

做咩

最

好似就係同一張。

我d 24800 put 發達了

今晚應該仲有最後一次反彈 最後上車機會
聽朝先追跌後跟跌再跌跌跌

幫你加個名

喪屍朗拿度

牛樣
熊樣

仲未穿25080，不能太淡

老美咁跌法.
應該收市又跌1600點

我發現有大户睇住你講野向下殺

今晚牛軍去晒圖書館 咁靜?

道指同2月個劇本一9 樣... 仲有好多位插呀

穿左可以追沽？

700 ADR $35

尾市再一次跌幅收窄應該唔少人追入

咁等我帶大家屌穿佢

千奇唔好牛過 美股都就崩 搏唔過

唔該曬，搵左好耐都唔confirm 問下穩陣

咁睇26000真係好少機會上一上...

想問，買賣牛熊多 用邊間手續係最底？中銀計落真心金 ，今日熊仔一跌就走左

港股都同美股冇關，聽日呀爺話事

想問下咩係3傻

隨便問

擺明係熊
唔加沽、都唔好搏反彈

無熊貨 好唔好-1過夜

啊爺都話唔到事 自身難保

又DL. 千跌呀

挾撚死你 咁既位追沽

坐左三十萬倉仲唔連本帶利還返俾我

Sqqq

又跌 DLLM

低水差唔多成300

無左brake 美國都唔掂了

聽日阿爺V彈做個鎚頭撚死所有人然後繼續橫行800點區間

今個月牛軍真係

一陣又黎個DEEP V 無事發生

唔好撚提 成肚氣已經

冇記錯係咪-12果位巴打

睇到幾多？

聽日我要上返車

連美國升五百第二日升二百開都維持唔到3分鐘，

1800張put 應該點算

on9 今個月就好似連續開20場大

講左依6張冇24500唔會食

仆佢個街 早幾日又係咁夜晚爆升但第二日休市無得放牛結果又跌番哂
今次第二日開市就暴跌

老美會唔會又跌1600點

屌 又係咁上下鐘數-300
有印象果晚我記得訓醒見到-800

無可能

冇brake

d 蟹put 夾撚左好多日
今朝已經回本加有賺
聽日唔知有無多一個double

CNH企左係6.95 聽日應該再跌

係今晚

呢個時候無玩期指又要DUM春
9成9聽朝又升返晒

睇黎252牛都係屍骨都無架啦

聽日考完試有時間就開始打

下望25080

明日之星 咁細個 就賺咁多錢

可唔可以出埋個ig Create Account教學

無底

你put幾時開架 無理由挾架

個晚成2點先訓都係-400幾 第二朝起身-800幾心諗睇錯?

又100點

走哂熊啦

我睇睇出唔出到

好彩仲有d put

準備破位，聽日全世界搶熊

夾時間值呀
3日前
同埋個股未必跟市呢

大期

低水300點加沽

又跌300咁得人驚

cdrom 第一次上黎留言 各位高手好
同埋布神之前推個隻領展輪我入左坐緊
布神如果見到可唔可以建議下點做 係咪唔坐得耐要斬

同我沽盡佢
沽到佢-1600

我388PUT今日被挾呀

dow 納dee支陽燭準備玩完

睇嚟聽日又千跌

搶咩位熊好

不了 早點脫離動物界

又要不問價入熊？

其實仲有無啲槓桿大啲，sqqq 好少肉食

uvxy

夜期刷錢俱樂部

823做緊反彈，上左條20天線，74.5之前應該就會調頭，試番70.7個D位

唔知你咩位入，但你可以用計算機計下

大師之前話過 底係22000-24000 真係去到咁低?

穿埋251 250佢啦屌

柒巴今日牛過夜？

痴線
又400

上星期四千跌之日前夕
夜期臨收市彈少少
第二手一樣插爆

聽日就del撚左牛牛 佢 未試過賺錢用呢個account

我要24500對上既牛全部見唔到聽日嘅陽光

係就直插落去18000啦 唔想係到on9磨

700 ADR 唔好再跌啦

聽日落24000，打算全走

25088

純做空老納呢？唔想要vix

220-240都叫好低咩

我feel到我堅守咁多日嘅信念有回報喇

好惡呀

星期二老美低位穿晒

嬲撚到

呢次真心問大户 今日做咩要死守254
引牛比你引幾億 聽日一次要比哂熊軍
今次跌浪好多人贏錢

跌呀

打幾多張250牛仔

25080穿唔穿呀

今日收陰燭 老美有排跌

千跌之日來了嗎

25080仲未穿

老美應該跌完了
反彈開始

call爆佢

all in 熊過左

我就領軍屌穿佢比你睇

點解走熊就要入牛，咩理論？

真心
今日唔知震走左幾多億熊

25000

咁入咩好

市場只會獎勵有信念既人

個個都加熊走牛

8500

仲牛乜鬼野

懷疑外資行昆完中國人的錢走去 貼美國

希望聽朝守到25000/25100
比我走隻24958牛

係穿250定到底24000呀？

你都走左好多張信念

咁就係懲罰左我賺少一半

你自己睇清楚今日3點-4點 除左香港有升 出面其他野點郁先啦

今日淨係呢到都走左好多信念熊

好叻架喇...冇清倉...大把人走熊入牛

今晚有覺好瞓

all in 睇248

聽日有新熊岀世

追入 ge 揮下手。。

入曬27,388，2318,2382熊覺得充滿力量

千跌就正，今日入左388

仆街走左熊

佢第一隻補跌 今日仲升

好彩有信念,冇走27 175 恆熊

有新熊

聽日夾388 比941跌

布布你嘅小注係幾多錢

一開24900

唔訓都要睇你穿！

星期5黎千跌會唔會人踩人

講緊呢一兩年

有日仲有可能唔收陰咩 ?
睇下係收DL 定收影線

劇本係.....之後星期一

金融巴沽唔沽埋道指
穿左星期二枝陽燭

外資邊係呢一兩年先昆中國人錢

未穿25080，不能太淡

無嚕 反彈趨勢破壞唒 仲有得跌

咁快肯定千跌

聽日加沽會否不智

就黎喇

等阿爺打救

唔好再跌啦無位入熊啦

屌你

打爆肥牛就升番就死

穿啦

聽朝上證+400 一開市綠燈

玩撚完

正 穿左

想沽。但要睇佢穿唔穿25250先再決定

sqqq揸到20蚊點睇

我記得今日呢度幾多牛過夜

穿左

收到

阿爺會懲罰沽空市場既人

道指定恆期？

美女V緊港女都唔跟
一副好撚想跌既樣

聽日買10M 熊

三傻唔該幫手壓落去

特登25120開-1 等你穿 你唔係唔穿啊

THX 布神

大浪is coming

而家all in -1係咪100%的波

大量388 , 11 , 5 put,
4手251牛
其實無預比佢聽朝會比人打靶,打就更好啦

今日就狂死守

發啦師兄

布神諗住買咩倉位既熊

跌左300點點v都冇用

會唔會又黎大DEEP V呢
好好奇

聽日全世界可以all in

248 > 245 > 242 > 240 > 238 > 230 > 220

大芋好野 臨收市前咁樣震淡倉

唔好同我講信唔信念呀 屌你老母！
正式宣佈！聽朝唔追沽既 無資格炒野！

納指死守7500

黃金係咁升？開戰？

5仔put真係要靠過夜裂口
即市想佢跌2毫子都難

往死裡沽 比人夾爆都沽

玩然 牛軍

今日走左3/4熊，我覺得自己好on9

一個鐘反杯

追沽既先係男人！

道指落就HURHUR聲落
道指上就唔情願咁上

走晒

升番啦 冇事啦

唔好用夜期做底呀大户，聽日先出力沽

聽日啊爺出數據會抽升比大家沽

聽日gdp唔靚仔 吹多100點都有份

係
痴撚線

當個懲罰嘅時候我已經收左錢

師兄 見你plus 500 +4

好彩你入兩期 如果唔係輸突

又升番哂

20K

聽日可以食好啲

夜期已經全民追沽 真係咁快千跌??

終於贏餐m記

夾你100點 反高潮 周線收陽燭

唔知聽日走唔走到極限牛呢

d 熊咁貴點解仲要等聽日開市唔宜家直接沽期? 好似仲靈活喎

應該會掛 睇情況

b 浪係咪無左？

無 brake

[member]聽日有258熊好似 [member]

我係牛軍 聽日決定All in 270熊

新熊一出又貴到仆街

咁博 開市入定睇定啲先

晴爸玩開極限牛 轉行玩熊會唔會覺得怪怪地手風唔順

今日仲走哂70手熊,聽日入返260熊先

布神 頭先PUT左140 BABA, 建唔建議博一日過夜
1/4 倉

認真 ？

肯定變賭船亂咁出價

聽日隻牛09:20就打靶 唔洗愁

希望聽日2318, 700put可以有靚價平到..

thousand drop is coming

Feel到係千跌

有冇number

跟我叫啊！殺啊！

應該係 唔通比人入平貨再同你夾番上去咩...

殺啊！！！！唔好比佢停啊

我叫左成日夜期上車了

一陣低開高走
殺完牛仔再夾爆高追熊
完美大戶劇本

乘勝追擊 殺爆佢

冇得沽空

如果千跌聽日開市即入2萬極限牛仔博反彈

呢幾日扮唔殺牛,聽日屠牛會

一穿25125，全世界不問價熊，大家鬥快沽貨

千跌又有平貨

如果開250-251，生死時速，大家鬥快

賣左熊先黎千跌

第二個千跌黎埋既可以買反彈未

聽日千跌,大家話好唔好?

食左佢，聽日沽港股啦

真，破大位，可all in

我明

今朝lp左 11月270@700
唔知聽日700跌唔跌到落265

即係skip左熊2？

正式宣佈！聽朝唔追沽既 無資格炒野！係廢柴垃圾！大種乞兒！

等睇大奇蹟日

X2

唔係skip
未到A 浪底

唔好追啦 一係擺晒put 唔好睇等出年3月先回歸
比心機讀書

依家跟跌唔跟升

都未完熊1

布神睇會跌到幾多

又不問價？

11月咪好貴？

我今次買遠少少坐定定

屌 升番啲啦 冇位入呀

有冇咁多人賣左熊

姑姑

22000到

有位 而家25000仲有成6000-7000點跌

今日好撚多，好在我懶

Gun
咁我望今晚抽高番少少等隻熊聽日冇咁貴

上證會唔會拉升一下交下戲

我睇240架喎

美股v了

人仔又跌 聽日又要跌幾多點

但係24000就全走？

時間值

再以為可以係呢個range玩多幾日
點知話穿就穿

屌 發覺自己唔適合炒美股
都係轉錢過港股度算

沈門大師兄睇18000添呀

9.5 買左15張試試佢

唔係想binc
我仲記得星期二個日市場巴仲不停咀激布巴，同熊軍
呢2日跌市佢就潛水.....

冇事啦，升返

一陣用半粒鍾倒升就笑到仆街

佢好似雙刀架 開咩都贏

咪燈啦

失驚無神
聽朝又裂口 我未夠淡倉啊

今日港股都V收啦

炒左兩日都輸錢

252牛軍：刀下留人

我睇淡左個成個月啦，我見依幾日 254都可以V得番上去，就買牛
哇，點知上證free fall

deep v 無事啦 升返晒啦

對淡友係好事

我覺得似deep V
上次俾美股撚完見過鬼怕黑

早d訓算啦

宜家dl 25046喎

諗緊-1過唔過

18手252牛，$6000，當冇左了

根本而家牛熊過都無用 玩期先有位可以買

少你一半 都

夜期收市前可以試穿埋250先

i say one two free fall

唔過夜了 一陣又撚 就

輸撚哂了，冇得再玩了

等出糧再繼續

又要loop過
255好硬
254好硬
253好硬

睇跌就升 到我買跌又升返 屌

如果聽日一開始就穿250重追唔追熊好

有2318 同2383熊 聽朝有冇錢數？

手持近牛遠熊 最好一開跌800以上啦

今日收市有人話聽日彈架

我反而覺得聽日爺西會升
有番北水落黎 點都托一托

留意左佢好耐，不停追激布巴.....啲說話又硬耳
其實大家都係為賺錢者
唔駛咁下

期完完全唔想跟升

買定離手
30分鍾奇蹟倒升

布神，呢一浪望邊個位

今日下晝 換左隻價外小米PUT 唔知到唔到價呢 11.880

一升就有人加沽，點算

上面答左幾次啦

今日4點至5點 食左美股100點水以上
美股跌期升

期指唔想回

唔怪得會V既

13400？4.5倍槓桿

sor 我直接skip 左上面 因為

上次吉倉千跌
訓前-400
訓醒-1000

仆街點解我有牛係倉架

佢本身其實有料
不過份人串左D

正如布神話 一破位個個追沽 聽日都唔知點算

屌你四百蚊就由佢啦

有錢都救人仔先

垃圾港女唔跟彈

布神用咩page可以拉到咁長

我用牛牛拉得遠連k線都睇唔到

加大靠呢四舊molamola

係呀, 佢尾市仲抽升1段

聽日射波先得了

好浮誇 無期指大大力空倉算

440 蚊 成本

用電腦15分鐘圖

雜總下台! 建設民主中國!

無課既熊軍們開唔開心

mark低左

今朝震走晒

空倉呀
聽日不問價沽

貼倉

香討個股海琴日定前日話收山
唔再俾TIPS 俾方向
佢臨走之前仲係睇緊27000
死唔少人..

我發覺大家有個好唔好既習慣
一走左熊就要買牛
一走左牛就要買熊

係, 成日坐唔定

今日追388的人有福了

會唔會訓醒道指轉燈

姐係要玩雙開？

可能跌深左呢

緊係間唔中咁上下睇下啦

在

好多人覺得有錢放係度好浪費

空倉手賤
散戶係咁

布神 如果聽日開250 251搶咗熊之後預落到幾點止賺？

你好狠
用4舊+貼倉燈死隻牛

個裂口同30000落黎好似，仲要咁闊

我唔睇好會上到27000，262補到已經係極限

所以我都話258開熊

上到267已經係b浪

我無呀
留左cash
仲想等反彈走埋少少正股，玩L完了

真係24小時唔夠，喺度勁串 而家？輸到即潛水

一箭雙鵰

講多d得唔得 睇咪走或者入返
利申返係新手 就係成日都係咁好dum春

感覺，呢一棍破 252， 應該會直落，布神覺得呢

係，即係明明熊市，我睇淡有熊倉

但又上搏下反彈，咪買現牛

唔代表要走熊

到真係落個時，你咩都冇係手就GG

呢兩個星期 淨係買熊
然後一係吉倉過夜 一係熊過夜
點知今日一多手買牛就輸錢了

出埋十字星

仲要係咁貼圖

圓底 升得

道指又想V ... 唔知企唔企到255...
企唔到應該可以追沽

唔想走隻BABA PUT 宜家走要輸小小

冇底，唔好估，下面隨時幾千點
穿到25125，揸住淡倉落
25125當係你止蝕位

個市場巴真係好討厭，大家各有各支持牛熊各搵錢，唔明點解係咁小學雞咁喺度嘈。去香討啦

我地好夾
不如一齊玩

聽日十點前一定死魚彈一下，啊婆都識玩

今日5仔adr成交係平均既5倍

成日bin c

如果你下下都摸到個轉角位，你就係神，唔係人啦

點解係25125呢

慢熊，浪底做急插

你都比垃圾上證撚咗一鑊啦今日

布神, 頭先張140 baba put 開完,低位無走
宜家放要輸小小, 其實博1博過夜得唔得?

彭巴
我地牛家軍家破人亡了

2500個支持位係冇既，頂佢 搞到我牛左
-3%咁多，一年都冇幾日

救實體經濟定救股市有用

原來人仔已經差唔多企穩6.95

聽日開市即追？

無諗到佢托都唔撚托

唔夾
我今次唔係吉倉 仲要牛過
唔同你玩阿 怕你女朋友斬我

支持位係2000

呢幾日啲Po去得好快，佢呢兩日見美股升，諗住班熊今日會仆硬街，佢兩日前已經日日喺淡友Po度不停bin c不停偉論，結果今日熊全部死唔去反而牛已走向極限佢就冇出過嚟，今晚美股佢更加深潛
真係膠都費事俾佢

金融巴應該笑住訓左

keep, 個圖似上完10天線冇力，想再向下
唔穿146，唔怕

日日都熊過

去到食糊果日先比人震走

我熊軍, 但今日收市都入咗2手極限熊 當係食咗張牛肉乾嘅價錢

我都係

信念王

其實睇住人仔坐淡倉安心好多
人仔唔升返股市想彈都彈唔高..

依個人本多終勝

窮人先要技術分析搵入市位

佢之前唔係咁……

方向岩就不停加沽
輸唔到

美股又不太淡

唉，後市想入返又驚
真係錯

最好留d位俾我加返

同你一樣 日日都硬食一走就中招 吊

我220開，過呀

死守左25080

跌返曬個幾日升嘅，咁都唔淡

瞬ching 入左好多牛？

大摩：預計匯控(00005)第三季稅前利潤按年升26% 重申「增持」評級
2018-10-18 14:12

大摩有錢要share比散户一齊開心

係咪因為大家都想食埋個反彈浪

訓啦 聽日ifc見

大摩 呢個市仲叫人增持

我d 5仔LP仆街了

期指 hand 左機

分k 係咪愈收愈窄要爆邊了

彭巴又返黎數錢

肯定入左好多牛 根本冇咩鐵底

我呢排都賺夠，想俾人賺下

睇下收市會唔會插多浸 不過我地應該訓咗

246牛 夠做埋黎 ，係登今日收市入左249-252牛巴打慘
無仇報

明白 大佬

諗諗下都係-1過夜

吉過算 見過鬼怕黑

Put

點解期仲跌得多返道 overshoot 聽日一定反彈

道指好似補唔到255 ... 應該又可以沽過

開市先再算
呢個市都唔知可以跌到幾急幾底

完場 大家早d訓啦

25068

我果d打把牛 死無全屍

咁肯定0915偷步沽

聽日熊軍要開party

ig接力 交返個場比金融巴

越黎越紅嘅5仔，跟隨爺西的腳步

睇個勢無千跌.? 仲有上車機會?

我屌你老母啦大戶 ，246牛 夠做埋黎

屌你唔係唔上262呀嘛

成個10月係咪升得一日定一日都冇升過

係 好快9:1

插落250
再上返262
來回1200點波幅一嘢夾死曬

拜山果日升左

就咁話啦

2382聽日同我free fall

無啦啦蝕左今日港交所D profit 頂佢完全唔接盤死爺西

有冇人可以幫幫手

又一棍

當你熊既時候就自然會接架啦

想問手有388熊 應該長keep定轉d出黎買恆熊？

ok 咁要跟貼d布神，驚會太chok

恒指跌 388理應會追跌

布神夜期開市仲講緊企到254 有啲唔對路會爆升 又叫人唔好做淡住
轉個頭又話睇淡既

咁係咪兩樣都keep

我睇番388 對落阻力位好似係17x
好似會肥過恆指

港女帶緊美女跌多d woo..

跟trend 架嘛 唔通硬淡硬好咩

定係見升嗌升 見跌嗌跌呀

我2樣都keep 始終唔知邊樣爆得勁啲 分散投資

算啦 布神一向佢兩邊玩晒 本多終勝 所以佢係一定win 唔會輸

即日轉向叫trend呀 是但啦呢度變左信仰區

穿支持位未轉勢囉
見到大棍大棍係撚咁落 呀婆都識追沽

但我無期指戶口

企到254，唔好太淡
穿254，睇淡少少
穿25125，落得

劇本已經寫好

呢個係我既專屬技能\
我都轉左身

好 明白

布神巴巴put hold左 呢個位穩陣？

港女ADR全無起息
美女升 佢跌
美女跌 佢跌得仲快

係想點撚樣

尾市自己淆底 唔敢熊埋騰訊過夜

尾市個位又麻麻地既 254 開沽真係唔太著數
就算而家ADR 25156 都係得25格 向上夾40格

hold啦 141啦